呢對日本姊妹簡直係正到世界級

邊L個

加藤史帆
田村真佑

推

上白石兩姊妹仲正啦

咁豬

又係u

手足咪爆閘

認真 呢兩個好難分

格甩底超靚

史帆靚女d
田村qq d

sick yeah

點為之靚? 呢張左腋少少似西

通常格甩底舊肉係點=塊閪d肉係點

矢吹奈子
本田 仁美

55

食過泡菜係鹽濕啲

史帆mk啲 夠貼地
田村有氣質啲 睇落可愛好多

真史帆>假史帆

屎煩正啲

日本妹只可用黎J